一個東鐵線，一個六合彩，我敢寫包單聽日香港人就會將鄭若驊忘記得一乾二淨！

[陰謀論］究竟共匪政權點樣操控輿論令香港人忘記鄭若驊呢？先落order命令政府本身佔過半股權嘅港鐵「壞」一條東鐵線，今日你地全部罵港鐵，聽日嘅A1都幾肯定係全部東鐵線架啦，你地班港豬仲會記得鄭若驊咩？

我睇死你地香港人一定會失曬憶架啦 六合彩唔提住，呢鋪賭局我實贏硬

不服來辯

哦

關咩事，有冇六合彩同東鐵都係唔記得架啦

戇9，聽日蘋果自然幫佢再煲大佢啦， 頭先工黨報咗警喇

推

大家唔可以忘記！

其實唔止鄭若驊 一地兩檢都唔記得左

每日蝕500萬
你當街捉人問下係咩黎